香港既衛生情況只係好大陸同台灣少少

一街甲由
啲垃圾多到
後巷又臭又污穢

野食又係
茶記啲撚屌成隻手指插落啲湯到都得
痴撚線